Kobe 追悼會

我想搞個小型既追悼會 就好簡簡單單嘅 因為其他國家都有 我真係好掛住佢 好想香港都可以有一個
唔知大家有無建議？

建議我收皮都得

修頓球場

好似唔比😭我問過

無期

我都有問過
2月4號 修頓 8pm
諗唔諗得過

強姦party

8月24

尊重啦

網上搞算啦，唔好搞非必要集會

非法集會

ok wor

Show Blocked User - 黑警冷血林鄭殺港

網上搞我個心舒服到我晨早搞到😵

你去fb搵下籃神-籃球專頁啦 佢地都好似有同樣想法 建議樓豬搵佢傾下

唔洗同狗申請 你最好訂左日子先
之後再整文宣吹雞個日著住kobe 波衫出現
到時候可以播下kobe d球王片 上台講下kobe對自己or籃球上有咩改變 or因為佢先開始打波
係咁咦都諗到

係 我有問佢地 但佢地好要搞好大型 仲要唔知幾時先搞到 我只係想有個位送下花 點下蠟燭 表達我既心意😷

我睇下有無成日既場book

張伯倫死你唔搞 搞kobe

點追悼？
去牛角？

咁是但吹雞約一日去一個街場做都得啦 又唔係好大型

下 我都無睇張伯倫打波 由細都係睇kobe 大 kobe 先係我既信仰

我都係咁諗